3 sales 請進

六月到期 想提早轉台
有冇sales幫手頂到毀約費
可以馬上轉過來